{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3008141",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉관광호텔"
    },
    "text": "ホテル江陵は鏡浦の美しい東海でリラックスできる場所です。 当ホテルは74室の客室を保有しており、ゆったりとした宿泊空間を提供しています。 位置は江陵中央市場の近くで、鏡浦海辺や注文津市場、江陵港などの観光名所が周辺にあり、旅行客に適した場所です。 また、烏竹軒、エジソン科学博物館などの文化的な名所も近くに位置しています。 ホテル江陵は夜市での観光とショッピングを便利に楽しめる最適な選択肢です。 客室は広くて快適な環境で満足度が高く、駐車も便利に利用できます。 ただ、若干の防音不足とトイレの匂いに対するレビューがあるだけで、全般的にきれいでスタッフの親切なサービスが感動を与えるホテルです。 価格は安いですが、水圧が弱い点が不便かもしれません。 友達と一緒に訪問するには良い選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル江陵は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテル江陵は74室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵の位置はどこですか？",
            "answer": "ホテル江陵は江陵中央市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル江陵の周辺には鏡浦海辺や注文津市場、江陵港などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵の近くにはどんな文化的な名所がありますか？",
            "answer": "ホテル江陵の近くには烏竹軒、エジソン科学博物館などの文化的な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵は夜市での観光とショッピングに便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテル江陵は夜市での観光とショッピングを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵の客室はどのような環境ですか？",
            "answer": "ホテル江陵の客室は広くて快適な環境で、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵の駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル江陵では駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵にはどんな不満点がありますか？",
            "answer": "ホテル江陵には若干の防音不足とトイレの匂いに対するレビューがありますが、全般的にきれいでスタッフの親切なサービスが感動を与えます。"
        },
        {
            "question": "ホテル江陵の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル江陵の価格は安いですが、水圧が弱い点が不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "友達と一緒にホテル江陵を訪問するには良い選択ですか？",
            "answer": "はい、友達と一緒にホテル江陵を訪問するには良い選択になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 404
    }
}